hi

Hi

如果你打過手槍的話，技術上你是用男人的手達到高潮，所以理論上，你是Gay。

雪雪

點解呢個世界咁撚多痴線佬

mk

屌緊女

Yes 簡子

做咩

Wa

m9k

又俾個癲佬煩
Block完又用fb屌9我

邊個

點牙

寶雪

在

喉嚨痛

喉糖有無

有食無用

hi

無了 飲水吧